周同學墮樓真相，其實有機會可以connect部分藍絲

有follow開某啲藍絲page，特登留意下佢地點睇周同學件事
有少部分就冷血幸災樂禍，呢啲垃圾拎去填海算啦
但最令我估唔到既係原來唔少藍絲都支持調查真相，當然佢地個出發點係想還黑警清白，想證實周同學係意外墮樓唔係人為
雖然大家最終目的唔同，但至少藍絲同我地都有個共識係要正式獨立調查周同學事件。

我地應該借呢個機會connect埋佢向政府施壓

推

一定要啦！

最重要係重傷後被阻礙救援
冇阻隨時救得番

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

同藍絲宣傳唔使太過強調呢樣
總之同早排既宣傳一樣：
支持獨立調查 還警方清白

敝公司D淺藍都靜哂

支持獨立調查 還警方清白

藍絲堅信佢跌親話我哋屈警察

咁咪要調查清楚囉

算把啦 依家仲係藍既 冇得救 佢地會話抵死 唔出去咪冇事 同中立傾都有得傾 藍既放棄啦